推唔島.....Dual刺媽...十個月喇。。。。

.....Dual刺媽...admin..幾L時同我咀P

correction ...
推唔島.....Dual刺媽...admin..幾L時同我除P

推唔到都照推

未課金想除P?

落樓下7仔同個收銀講要lihkg會員卡，之後去卡上面寫果個網址度申請新ACC就可以跳過P牌，咁你都唔知?

乜重有E樣嘢嘅咩....課金冇問題...千日去些粉睇睇 唔該Ching

推唔到就去拉膠post